如果手足好以黑鮑老公咁做婦科聖手既，係咪都會對所有女性都無晒興趣？

日日望到想嘔